身邊2個朋友係碼頭群組肺炎康復者 佢地都發現左一樣野

就係廢炎係廢嘅

朋友A:
老豆係碼頭做野 所以無啦啦被隔離
佢無病徵 好健康 無啦啦驗完話佢確診
佢都好驚訝 以為會死又剩
過左1星期再驗又話佢好返 無用藥自己好
無發過燒 無喉嚨痛 無氣喘
醫生用放大鏡睇佢個照肺片1 d 花都無
佢走去做實驗甜酸苦辣都食到
約我去跑步仲長氣過我

朋友B:
碼頭公司做野 同我唔太熟
所以只係問候佢兩句
簡單講 佢都無病徵 無發燒乜都無
無啦啦好返 照兩次肺都唔見花 胃口幾好
隔離餐佢話俾狗食
又係行得走得
唔記得問佢味覺

究竟大家有無諗過自己驚乜?

屌
好返個definition搬過龍門㗎

點先好返?
識行識走 又無病徵
感冒都話咳下 發下燒

睇字只係似假陽

唔係老野, 或長期病人
根本係安全

好似買六合彩咁，你估咁易死

可能你fd感染嗰隻未變種？加上本身抵抗力強？

碼頭應該係7月尾～上個月中
慶回歸群組變出來嘅貨櫃碼頭群組

國產試劑你當流架？

根本係政治病毒

變種之後仲廢咗

接受現實啦
廢炎係廢嘅驚黎唔知做乜柒

如果我中撚咗 有病徵 個肺花哂 係咪你換個肺俾我呀

連病毒都覺得港豬無利用價值

咁死左咁多人=唔好彩，人比廢物病毒仲要廢

做數姐，你又冇得睇report，唔通話驗左幾萬個一個都冇咩

假陽性
一係佢驗錯一係佢老屈
我信老屈有病多啲

出面世界好恐怖
記得每日伊波拉病毒裝出門口
屋企整無菌房
仲有戴口罩保護罩戴到落棺材

無假陽
點靠檢測同疫苗利益輸送
點阻止人示威
點用健康碼監控

公字你贏 字就佢輸
得啦 病毒好恐怖呀

所以輕症唔比講

唔係散唔散佈恐懼問題
唔應該輕視又唔應該跨大
要客觀同全面公開所有病患康復情況

攞兩個朋友做sample pool

岩

佢地肺花晒跳唔到1CM架

啱呀
美國佬特別廢，咁都死咗廿萬人

陳雲又中

你地咪繼續當佢傻

最勁係你接觸過佢地一啲都無事

叫陳雲去慈雲山奶公廁囉

肺花晒跳唔到1CM

美國佬亂鳩咁黎

係班恐懼撚驚姐

可能根本係假陽性
柒左就軟禁受害人一排扮康復

似係假陽性喎
三成命中率係咁

全世界死幾百萬人唔會廢啦隻野

美國統計係誇大左些少
幾種原因致死既長期病患都當晒係

政治操作 只要有人死 係咪都話廢炎 屈中共攞錢 做到出面啦話師兄
所以話唔識英文嘅人係唔會了解到真相

準備好失去至親未?

叫人唔好過度恐慌係好，但亦都唔應該完全忽視個危險度

你知唔知《衛報》咩立場……

國師又中啊嘛 得啦

幸存者理論

你估全世界都係中共咩
弱智都係唔會了解到真相

支那肺炎同支那一樣係廢

從來都係驚傳染屋企，你後生你易好番
但你屋企兩老呢？你中咗隔離鄰舍起底之後你哋相處又點
畀我就寧願戴好口罩，係就麻煩啲但買個安心，唔駛害死屋企內疚一世

起佢底就知咩料

明顯係假陽性

依水應該係變種版先咁廢

平時感冒都會死人啦

暫時1/30既死亡率，個缸真係冇咩嘢WO，隻病開頭唔急劇惡化，就好少死人，就咁印度貧民區成57%有抗體，達群體免疫，就知唔算咩事LA。

幾百萬人有幾多個係有長期病患?

其實流感都死好多老人家

檢測廢

睇返香港死亡率，似係死左個班不幸者理論多D。

外國d 籃球足球員中撚完過2日已經入樽又跑90分鐘又盛，meanwhile 連登仔係條街見人地個罩帶得低左少少已經嗌生嗌死要批鬥人

行得太前

連登講呢d等死啦樓主

今日任務淡化隻毒
等第4波

被確診

因為唔知自己中咗 會係無病徵定係重症

同埋驚傳畀屋企人

美國啲真實數據話哂比你知啦

個個學樓主疏於防範就仆街
你以為人地無事就代表你會無事？
病毒有無洗牌又唔知
你中嘅病毒株同其他人中嘅又唔知係咪一樣
就算真係中啲溫和啲嘅病毒株
你都唔知自己免疫系統反應係咪同其他人一樣啦會唔會有併發症
拎住兩個sample咁撚大把就扮代表
呢場病毒唔係你一個人嘅事
你仆街中病毒冚家產死唔緊要，拍硬檔唔好害人

第3波武漢肺炎致命率低好多倍

咁你仲有無戴口罩先？

有得唔戴咩 周街都口罩法西斯 除一除罩都驚比人放上網公審

武肺廢唔代表我要中
跌斷腳夠會好返 唔通又要跌斷腳咩
諗起隔離營同醫院啲飯夠驚唔想中啦嘛

係啦係啦
我朋友個朋友個朋友中完
高咗又大隻咗
考試仲次次100分

覺得唔驚咪唔好戴口罩囉
親身試下中咗會點
做過dirty team
親眼望住個30-40歲既叔叔由好地地
惡化到係病床轉身都喘到好似透唔到氣就死咁
最後好返出院 幾步路都行唔到
你講得無錯 唔係全部人中咗武肺都會得返半條命
你可以搏下既

個人表示無驚過
但可以合理蒙面所以照戴

條命係我自己嘅
我睇得重要啲關你撚事咩

未死呀？未死就出院啦！

弓喜 進化新人類

其實好早開大家都話係驚傳比屋企既長期病患同老人
因為根本冇病徵自己中左好返可能都唔知

後生仔 冇事 係廢老死 好事黎

用兩個例子去解釋一個大流行
連登多高人

認同
事實係對長期病患同老人威脅大
不宣過份恐慌但亦不掉以輕心

死幾百萬人?

我都有幾個朋邊既人中左肺炎
個肺就無事
因為走左去其他地方
其他器官感染跟住搞到好撚大獲
而家仲訓緊醫院未好返
辛苦到仆街

利申: 9up
結論: 唔好剩係識以訛傳訛, 睇多D新聞。

數據係參考, 可以係事實, 亦可以被扭曲
多人好返, 康復率高, 咁係咪代表100% fully recovered?
好返既條件係乜?
分分鐘其實醫完之後有手尾要跟既話 都係叫好返喎

支國試劑

呢次疫情最仆街既地方係後生既中左招大部份冇事, 但傳染力極強, 一陣惹左俾屋企長期病/老人家, 佢地好易死, 唔死都重症完一輪身體差哂, 所以就好似道德綁架咁唔理你咩年紀出街都要戴口罩, 又唔去得旅行

仲一齊跑步

物唔係話有隱性患者嘅咩？
好似話個物鳩全民檢測就係為咗撈呢啲人出嚟嫁喎？
係咪即係話個全民檢測係廢嫁？

後生咪無乜事
個你有無諗過屋企人
我全家都黃 老人家都黃 我惹到 惹埋比老人家你話係咪仆得街？

都係果句啦, 根本好多後生仔唔驚中招, 只係驚傳到俾身邊高危人士

戇撚鳩，冇口罩咩鋪都入唔到，車又唔柒搭得，唔好彩撞到狗仲要食告票

你估大家好想戴口罩？？？

死亡率係唔高係真嘅
但係係咪你講到廢成咁呢
真係睇個人
個人後生健康冇隱性病嘅話
咪容易好返
個人年紀較大唔健康
又多慢性疾病咪難好啲
好多感染病毒死嘅人都唔係話單純因為肺炎死
而係隻病毒引致嘅併發症而死

係中國產試劑

哦，唔撚戴口罩囉咁，睇完你咁講我立即唔撚驚。

可唔可以講多些少？

係，科學既實證精神，但係用係連登應該係調返轉，有班唯恐天下不亂既人出黎鳩UP先，咩跳高1CM咩中左變廢人，就算係病毒會變種E PART，
其實毒性愈傳愈低既機會都比愈變愈勁大得多，就係有班人華眾取寵，到現實出現反應個陣，更加容易輕視個病毒。

嘩眾

我覺得其實唔關假唔假陽事，而係關於每個人嘅身體對於今次個肺炎個反應唔同，有啲人可能中咗之後個肺就會花，有啲人可能中咗之後都冇乜嘢，呢個都係病毒生存之道。

如果個病毒中每一個人都肯定會死，咁病毒仲有冇傳播嘅途徑？啲人都死晒啦冇人幫你傳啦，就好似沙士咁。

所以應該咁睇呢個病毒係傳染率高但致命性低，但如果佢傳染率高，個感染基數都會變高，咁就算致命性低死嘅人都好多。

冇諗過自己/人地屋企有老人家?

咁你咪唔帶口罩去醫院感染下囉

當初就係垃圾武漢輕視病毒
而家全球大爆發

自己抗疫疲勞就收皮啦
你仲好意思係度叫人唔撚好恐懼?
全球出入境有限制 咁係咪人地國家係恐懼撚呀?

樓主同譚德塞叫人唔撚洗戴口罩有咩分別?

起佢底就知係國師信徒黎

樓豬你走先

你唔同連登仔一齊驚恐
係異類

死既都係廢老/長期病患者 後生既都唔會驚中啦 驚傳染比屋企人就真 不過到醫療系統爆煲又唔同講法

武肺傳染力強
如果全部人都唔抗疫
到時醫療系統接收唔到咁多病人
死亡率一定高好多

望下外國 一開始完全唔驚 然後爆到七彩就知啦

擺明just a flu
仲話淋病中計
你班黃絲豬就真係中計

On 9 呢d都好信
咁你學d外國仔奶廁所板中武肺試吓

病毒通常變種之後會變得廢啲

推

武廢

善用起底功能，又係死垃圾熱狗想增加存在感

我都覺得個肺炎係廢
頂盡都係搞到全球仆哂街
根本就唔會世界末日

死嗰班全部70歲以上咁濟
呢班人就算普通發個燒都好大獲啦
無叫你唔洗防預
但今時今日仲對呢個病毒有恐慌根本就on9

報大數個成本一定大過問中共拎到既野
而且好明顯中共係唔會找數
個個國家都比自己人鬧防疫不力
有得揀都報細數啦

武肺最恐怖唔係中咗招會點，
係累到身邊嘅人會中招，
每個人中招反應會唔同，
受唔起果啲死亡率就好高，
受得起果啲病徵都唔會有。

蟈產試劑都有人信

樓主應該孤兒黎

一係勁到天生有抵抗力
一係政治因素

根本隻肺炎係垃圾 後生中左完全唔會有任何事 /後遺症 ，呢隻野係對廢老威脅大d , 同埋傳染性高，屌你老母中共整隻咁既野出黎，自損一千，殺敵一萬，搞到成個運動收皮

林鄭最多謝呢d白痴西恐懼撚

樓主咪就係熱狗信徒

咪撚扮野啦
30-40歲叫人叔叔
係
你今年10歲呀？

咁你係咪暗指政府搞全民檢測係散播恐慌？
咁你係咪反對全民檢測呀？

成日話隻肺炎係廢既
全部都係口罩法西斯
然後拎出一堆假數據 話普通流感死亡率更多
一啲放寬左法例國家 一兩日少人感染同死
就打撚哂飛機咁
有康復者又瘋狂恥笑其他人

香港都接近2%死亡率 就算資訊開放文明醫療先進國家 都唔係個個低死亡同高危率

我覺得班死者 仲要俾你班垃圾恥笑隻病毒
真係好心寒

即係傻仔嚟
其他人唔敢講
醫學真係要交俾專業人士

咩叫隱性患者？做咩要全民檢測？
隻武肺咁廢，咁政府做乜洗咁多錢去督人隻鼻？仲要督到人哋流曬鼻血？

真，信政府唔戴唔怕
可防可控

武肺相對危險D喎

係囉咁廢外國都死咁撚多人

咁都係多得香港人集體自律 早期就帶口罩 加埋公務員入面有D部門真係有做野 加快行政效率 , eg地政總署 醫院前線 先可以將個死亡率壓制到咁低

同埋香港同印度好難就咁對比 你講緊既57%免疫率係印度孟買加市入面既貧民窟Dharavi ,入面有100萬人口 面積2.1km^2 大部分既建築物都唔夠6m 而且膊頭搭膊頭

香港史上最接近Dharavi既地方叫九龍城寨 但係已經拆左 人口5萬 面積0.026km^2, 而家講緊既係一棟棟下下幾十米 過百米高既Building 大家個環境根本就唔同 就咁計人口密度都已經係兩個世界

醫院入面已經有好多公公婆婆俾呢個病搞死左啦

好心你唔好咁無知la 姐係咁 如果醫院班前線做野都可以好似你咁唸野就唔洗咁頭痛la

係囉，都係冚球仆街之麻，都未冚球鏟。

政府搞個全民檢測根本就係散播恐懼，
仲要督到啲人流曬鼻血頭暈身興

香港政府正垃圾，散播恐懼第一人，
全民檢測費公帑，測完頭暈又身興！

同意
垃圾防暴狗個肺花撚到纖維化根本係俾天收

挨橋題：
武肺廢啲定全民檢測廢啲？
武肺廢啲定香港政府廢啲？

壓軸題：
全民檢測完係咪會繼續武肺？

智力過三關，你過唔過關？

係人都知不嬲長期易死LA，歐洲英國爆到係在醫治，意大利直頭放棄長者，死亡率都係2成，就知一定無連登仔鳩UP LA咩跳高唔到1CM行都行唔到，病毒既問題係要正視呀，約章入面醫治權同強調以病人利益為依歸，但防疫都唔係靠嘩眾取寵，搞到狂搶口罩，窮人無得帶，而係回歸返事實睇返數據LA，咁樣鳩UP當呼吸唔止會有抗疫疲勞重有更加令人輕視隻病毒。

做下數啫

某鬼國消失咗成千萬人都係死得幾千件沒事兒

武漢肺炎專清廢佬

死多左人係事實。

當然如果連登仔覺得老人嘅命同長期病患嘅命唔係命就無需要討論。

成條街都係人，跟本就no one fucking care
唔知就話驚姐，大把數據顯示係垃圾病4月後都仲驚真係智障

杜拜、馬爾代夫都唔撚care啦，歐盟自己內部都唔care，全部開哂關

諗下都知啦，習種狗一句復工，支那3日內就大事變小，小事變0。唔通真係抗疫成功咩直接無視隻垃圾病就算鳩數

竟然唔講中左就會變白肺/跳唔高/死硬/勁過沙士？
係唔係黑警五毛Pr公司洗白 拉

一黎變種 fatality變低
二黎人個罩 病毒量變低
中招既人可能症狀只係咳兩聲
仲廢過流感

而家係香港做乜都犯法啦 多鳩餘

係呀，無病徵但驗到有抗體，即使仲驗到病毒基因都可以出院

嘩 就快又第4次爆發

以為自己係邊個
真係唔驚就唔洗戴 好似鬼佬咁
加上樓豬一個唔戴有撚用
唔驚既應該一齊唔好戴 怕條撚

等於流感 得香港咁先驚到傻閪咁
自己廢仲要笑返鬼佬 唔知醜

東亞病夫無講錯

唔係 你記住唔好出街 出街比車撞死都冇人賠命比你

流感年年殺幾十萬人添啦傻閪

流感夠年年殺幾十萬人以上啦傻閪
死既咪又係啲廢老

美國咁多人肥胖、有三高 死多啲好正常喎
雖然良好既醫療技術補救返

香港人咁撚有錢
嗰少少罰款 係到講經
同埋樓豬有錢仔黎

又係哩D POST

根本班恐懼撚政權打手黎 散播恐懼

好啦
你可以返去奶廁板喇

其實你地知唔知全世界數據都話7成-8成既人都只係輕症....

連衛兵不願接受現實

仲有人信法例

係呀專登封城搞到自己國家GDP大跌，成個世界都係傻閪
Trump應該請連登仔去加入內閣

中左個d未就係死左個堆

錯啦，係因為根本無中肺炎，係檢測ON99出錯屈咗佢係肺炎啫

似係病毒特性？病毒都想生存所以會弱化自己同宿主共生

病毒變種通常都係容易啲感染同埋廢咗㗎喇，就快變成傷風感冒咁

唔係個個好似你老豆老母一早死咗，自己感染完傳冇病徵 都驚傳染屋企人 學藍絲話齋 專家食屎啦？

隔離？

即係有無入院？？？

所以？你保證到我中咗招會係輕症啦？
同埋我傳俾其他人都會係輕症？
老實講感冒都係唔撚會死
但我都唔會想感冒囉

封鳩晒晚市搞殘黃色經濟圈無問題？
無限期暫緩立會選舉無問題？
俾多個權黑狗拉人/599g無問題？

無問題 我怕中感冒會重症會死

咪撚生存啦傻閪咁你 咪出街啊 無人保證到你出街唔會被車撞死/被人打劫

成班恐懼撚附和政權 搞到社會民不聊生、個個活在恐懼當中 個個困喺屋企 抑鬱既抑鬱

真
早幾日同個醫生fd吹水講到
今年好似冇爆過flu
往年爆flu都死幾百人
所以今年整體嗰mortality其實仲低咗
不過武肺喺老人家嘅mortality rate就真係高嘅
後生就冇乜事

因為用咗中國試劑
- 完 -

支那 test kit 70%錯

係囉講下咩料先啦

咁收皮啦，咪又係你中咗招死撚咗係你唔好彩姐咁既膠論
中咗招有2-3成會重症呢個風險根本冇人想去冒
你老味係到口響響叫你去主動奶野咪又撒手拎頭
人地台灣咪一樣咁過日子
香港人一開頭咪又係戴住口罩過行街返工跑步食飯
香港人已經夠晒自覺，傷害一早就已經減到最低
由頭到尾都係你個圾垃政府唔封關推乜令乜令
借啲依限制聚人啫，打擊社運
你咪繼續當弱感冒中咗唔撚使驚
等個數字升上去俾港共玩多啲招囉

你係咪搞錯咗啲野？
依加係因為你老味驚，港共先封鳩晒晚市搞殘黃色經濟圈？
因為你驚，佢先無限期暫緩立會選舉？
因為你驚，佢先俾權黑狗拉人/599g？

香港人一早靠自救適應咗，港共不撚幾想個數字居高不下
你以為你覺得唔驚奶左野冇事佢就會放寬？
佢係睇你驚唔驚作為參考？
越多人唔驚個數字咪越上升
越上升佢咪又會拖乜令乜令
唔好講到香港人可以控制任何野，唔撚柒驚中招就可以解決到問題啦

個個香港人都想零中招好似台灣咁正常生活架啦
台灣做到你做唔到
問題唔係出係香港人身上，係港共身上

收皮啦支那狗

睇黎專家上連登喎 幾時開記招宣布變成風土病呀？

專家你咁得閒上連登不如早啲整疫苗 我地班小市民咪唔洗帶一世口罩囉

有舊同學屋企人因為武漢肺炎死咗 咁又點計
你有朋友我夠有同學 可以證明咩嘢

佢都有戴口罩喎 你洗唔洗屌埋佢？

而家冇方法解決咪 戴住先囉 將來唔知 有既就唔洗戴囉 on9

長者病患同長者死就冇所謂？

係長者 長期病患唔肯定 但係老人家有長期病患就唔計數啊 依家你係專家啊 放低粒膠好撚柒威啊？

等你中招再出report

得啦 再講你咪又係學迷雲黨講咩弱感冒正常人好少會死
你咪睇吓意粉西班牙嘅死亡率再對比吓感冒嘅死亡率囉
識得笑你班雲狗真係好撚好笑

中招先講啦 快啲試吓啦等你啊感冒

長者死亡率差好遠

全球玩緊盤好大嘅遊戲一齊衰退啦一定係
到底係陳雲定光明會嘅傑作呢

所以歐洲班友一定係自然死亡啦 武漢肺炎唔會引起肺炎㗎 只係班人突然嗰幾個月時晨到 係哈帝斯同佢哋捉緊盤好大嘅棋

55

Exactly

你死咗對社會係好事

全世界死左咁多人你唔知架咩？
講撚埋哂啲廢話

自己中緊係唔撚驚
驚傳染比啲老人家同細路呢

每年flu season都係12月1月
由12月底開始出街就多咗人戴口罩
1月直頭周圍都戴口罩

今年唔好講flu
成堆原本常見嘅RTI
都插水式咁減少

以往五/六月會出現嘅手足口病高峰期
今年都唔見埋

睇下陳雲咪知咩料

成班連登恐慌撚不停腐皮
久唔久有幾個重症，主要咪又係老人家囉，老人家感冒演變成肺炎機會都唔細㗎。

弱流感麻
根本無事

2成重症，驚係重症囉師兄

高危人士自己做額外防備咪算
偏偏啲廢老先最累事，唔戴罩/拉低一半，依啲奶野都係自己攞黎

但有100個人死左，佢地點解釋？ 會唔會細個打左咩針令到自身抵抗力好？

感覺同武漢初初爆出黎果陣弱左好多